[開學][成敗關鍵]諗定下個月點做！！

不得不承認整個運動佔學生嘅成份好高，就當一半。如果開學之後呢班年輕人就無咁多時間去發夢，呢個運動失去左咁大量嘅人就好易失敗。
自問我都比份工拖住，唔能夠每次都有夢發。身邊d藍絲成日係到等開學，認為開學就無人得閒發夢，整個香港夢咁會鬱鬱而終。
需要搵到方法堅持落去，就算做唔到依家經常發夢，都要keep得住團火，隨時一呼百應。
香港嘅經濟已經有影響，19港府一定有壓力。

利申：鍵盤戰士，無咩幫到手，純綷諗到比下意見